{
    "code": "zh_CN",
    "name": "中文简体",
    "englishname": "Chinese Simplified",
    "translate": {
        "About QStart": "关于QStart",
        "email: tylertempdev@gmail.com": "邮箱: tylertempdev@gmail.com",
        "Author": "作者",
        "License": "许可协议",
        "Source Code": "源代码",

        "&File": "文件",
        "&Open a config": "载入配置(&O)",
        "Load a config file": "载入一个配置",
        "S&ave as":"导出配置(&a)",
        "Export the config": "另存配置",
        "&Quit": "退出(&Q)",

        "&Config": "配置",
        "&Language": "语言(&L)",
        "&Startup on": "启动时状态",
        "&Window": "显示窗口(&W)",
        "Taskbar &Icon": "托盘图标(&I)",
        "Show window when startup": "启动时显示窗口",
        "Hide in taskbar icon when startup": "启动时隐藏到任务栏",
        "&Run": "运行(&R)",
        "&Pause": "暂停(&P)",
        "&iconify": "托盘化(&I)",
        "System(%s)": "系统语言(%s)",
        "Use the system default language(%s)": "使用系统默认语言(%s)",
        "System(%s)(not support)": "系统语言(%s)(不支持)",
        "Use the system default language(%s)(not support)": "使用系统默认语言(%s)(不支持)",
        "English(en_US)": "英语(en_US)",
        "Set language to English(en_US)": "设置语言为英语(en_US)",
        "Set language to %s(%s)(restart program needed)": "设置语言为%s(%s)(需重启应用)",
        "Restart QStart Required": "需要重启QStart",
        "Please restart QStart to change to language %s": "请重启QStart来将语言修改为%s",
        "&About": "关于",
        "&Help": "帮助(&H)",
        "About this program": "关于这个程序",
        "How to use this": "如何使用",

        "Change Command": "修改命令",
        "Change File": "修改文件",
        "Load": "载入",
        "Import a config file": "载入一个配置",
        "Export": "导出",
        "Export a config file": "配置另存为",
        "iconify": "托盘化",
        "Minimize to a taskbar icon": "最小化到托盘",
        "Exit": "退出",
        "Fully exit program": "完全退出程序",
        "Run": "运行",
        "Run QStart": "运行QStart",
        "Pause": "暂停",
        "Pause QStart": "暂停QStart",

        "Primary Key": "第一热键",
        "Secondary Key": "第二热键",

        "Repeated key:\nID: %s\nalias: %s":
            "重复的按键:\nID: %s\n别名: %s",
        "Error": "错误",
        "Failed": "失败",
        "Unavailable file format:\n": "无效的文件格式:\n",

        "(set)": "(设定)",

        "Change the primary key": "修改第一热键",
        "Change the secondary key": "修改第二热键",
        "Name: %s ID: %s": "名称: %s ID: %s",
        "Change the name of this command": "修改命令名称",
        "Add a name for this command": "添加命令名称",
        "Set a hotkey and add a new record": "设定热键并新增一行记录",
        "Set a hotkey": "设定热键",
        "Change the hotkey": "修改热键",
        "Set detail infomation":"设定详细信息",
        "Delete this line": "删除该行",

        "Running": "正在运行",
        "Paused": "已暂停",

        "Select a config file": "选择一个配置文件",
        "Save the config": "储存配置",

        "QStart is a free/libre and open source software under GPLv3 license.":
            "QStart是一款自由开源软件，基于GPLv3协议发布。",
        "QStart helps you open a file/program or run a command by pressing 3 keys.\nYou can also pause it in toolbar button, menu or popup menu of taskbar icon":
            "QStart可以让你通过按下3个键来打开文件/程序或者运行一个命令。\n你可以通过工具栏按钮、菜单和任务栏图标弹出菜单来暂停程序。",
        "GPLv3 license": "GPLv3协议",

        "Catch a Hotkey": "捕捉热键",
        "Please enter a key\n": "请按下一个按键\n",
        "Please enter a key": "请按下一个按键",
        "ID:\nName:\nAlias:": "ID:\n内部名字:\n别名:",
        "OK": "确定",
        "Reset": "重置",
        "Cancel": "取消",

        "sleep": "睡眠",
        "shutdown": "关机",
        "reboot": "重启",
        "logoff": "注销",

        "You can rename the button in the box above": "你可以在上方重命名按钮名称",
        "Warning: this key may not be recognizable": "警告: 该按键可能无法识别",


        "Started": "已启动",
        "Click the icon to show/hide window": "单击图标以显示/隐藏",
        "Show": "显示",
        "Hide": "隐藏",
        "Show the window": "显示主界面",
        "Hide the window": "隐藏主界面",
        "Trun on QStart Hotkey": "打开QStart快捷键",
        "Trun off QStart Hotkey": "关闭QStart快捷键",

        "Set Information":"设置信息",
        "Hotkey:": "热键",
        "Name:": "名称",
        "Open/Run a File": "打开/运行文件",
        "Run a Command": "执行命令",
        "Select a file you want to open": "选择一个你希望打开的文件"
    }
}
